now：【最新】港鐵全綫包括機場快綫、輕鐵和港鐵巴士今早將不會提供服務

是但啦, 18區起義之後只要行得走得就己經可以賀佢老母

唔好開囉

等大家可以習慣下無地鐵既生活，用其它交通工具代替

九巴停埋未 唔L想返工

唔洗開啦
日日都十八區仲好

你日日都唔撚使開啦

助攻 市民唔返工, 日日去示威

黨鐵發爛渣

寧願停都唔免費比人搭

一至五停先算啦

港鐵巴士都停

黨鐵帶頭支持三罷

玩哂咁多區仲正 日日搞爆你個站 睇你捱得幾耐 夠膽日日搵狗守黨鐵站

驚咪唁好開囉

wtf ，推爆，以後都咪撚開

支持全港大罷工
office 唔使返啫,仲有好多服務性行業要返工

高鐵都未停

支特唔想返工

今次冇得唔罷啦

機鐵收皮，旅客全部巴士入機場

高鐵唔停嘅？

仲有巴士

LINK?

唔會囉
7月到依家次次都只會周末或夜晚封站
中環呢兩日中午比人佔左幾個鐘
反而唔封站
就連狗都無一隻
所以唔好妄想
星期二就算18區起火都唔會封站

港豬：斷人衣食猶如殺人父母
更加多人反黨鐵了

冇機場快線，係咪車隊突擊機場既時機？

罷啦罷罷罷

18 區開花快閃好有用，不過前提要夠人，
而家突發野啲狗唔敢幾個人行出黎，
佢地要部署，相反你見到佢有人出黎就開始要慢慢撒走，
因為佢有信心夠兵力先出黎

早上？咁下午呢 全日停撚左佢啦

K

執柒左佢啦

唔返工去示威
示完威停交通
停交通唔返工
無限loop

N

呢d時勢巴士公司都要諗下先啦
保險肯定唔撚賠

你知班垃圾popo一定夠膽燒巴士
我地手足就好有分寸

屌 想早場睇joker

你開咪又無啦啦封站，搵鳩人搭咩

小心有伏
到時可能會用黎運狗

求下你地星期一唔好再咁樣做
如果唔係我星期二番唔到工架

即刻執柒咗佢

日日裝修

巴士都關事？

真三罷上線了

罷工

個緊急法真係好野

多謝777止暴制假 香港人好耐無放過長假

屌你老母我良好市民聽日點返工

以後都唔洗開

聽日幫佢封印所有出入口

世界第一 打怪物

將惡人 重罰

執柒咗佢啦

支持啊最好停一個月等我班藍色上司唔洗搵食

港鐵自己既接駁巴士

從來未有咁想聽日係返工日過

返康城地盤唔知點返老細啱先叫左放假

唔洗番工我咪去示威囉 無野嫁

落樓下就有得抗爭
洗撚搭車

巴士停未?

永久停用，反正林奠賤婢都唔識用百達通

開完咪又係封站，執柒左佢啦

唔想被裝修咪自己清拆曬啲黨鐵站囉

十八區遍地開花

星期二朝會唔會停

聽朝我哋喺門口等佢開

可以唔駛開
一朝早就18區爆哂你所有商場中資藍鋪

燒拉力？

全線運狗，所以出入口要封死佢

動物車

以後都唔洗開啦黨鐵

執柒咗佢, 反正罷搭成個月都冇影響

大家保持警覺

一係全日停啦 今早即係幾至幾

逼我地18區

睇怕陸續有黎呀 港鐵

推呀

一早就要封撚住個鐵啦

另類癱瘓機場 黨鐵覺醒

晨禁

緊急法宣佈聽日可以唔洗返工啦！

咁咪係番自已區囉

sor要運狗
服務市民？不了

啲廣告爆哂賠撚到仆街

渣ga
而家d 鐵路少少風浪都捱唔住

睇你老母

原來咁就得

一開就好似今日咁 建議唔好再開 直至交cctv 黨鐵自己諗

不合作
大三罷

咁揸車嘅手足一齊遊下車河，香港交通係咪可以完全收皮架喇

不合作

Pish

幫你鎖埋閘又點話
以後都咪撚再開返

幫佢鎖閘

永遠都唔好開返喇又有假放

聽日唔開 我驚你之後都唔洗開咋 你肯定？

不如執柒左佢啦

黨鐵大西北有自己嘅巴士線

=18區起義

肯交CCTV出黎未？同埋承諾我地以後唔會再突然關閉車站，我地就會放過你

諗起班狗被困站內就爽

係時候嚟個全民三罷

華生

真心巴士有機停

分分鐘連自己錯乜都未知

陸續有黎
奶共阿嗱

距離成功戒嚴攬抄踏進一大步！

好波！支那人落唔到嚟

停到下個月啦